# README

## Description

基于[禅道开源版17.7](https://www.zentao.net/dynamic/zentaopms17.7-81744.html)

## Installation

> 请在`Apache2`的`WebServer`下开发项目（通常是`/var/www/html/`），并设置所有者为`$USER`，设置访问权限为`777`
> 
> 推荐使用`PhpStorm`开发

## [License](https://gitee.com/wwccss/zentaopms/blob/master/COPYING)

develop -v1
hhhhh